求救，希望各位可以幫幫手

女朋友係旺角發現唔見咗銀包，依家打電話比我爆喊。。 個銀包係粉紅色個款
入面有身份證，學生證，匯豐銀行卡，回鄉證同埋大約五百蚊嘅現金。 仲有一啲回憶嘅相。
小弟係到懇求 如果有人見到呢個銀包，可唔可以還翻個銀包比我哋？
學生無咩錢 薄酬五百

請聯絡 tg @thank07

幫推 下次小心啲

多謝你

幫我乳交

推推推

謝謝你

又幾靚 咩牌子黎

幫推

報左警未

銀行卡已報失，其他等聽日一次過搞。